屌佢老母有無人今日登入唔到Facebook

今日突然登入唔到facebook
個acc唔係比人停用，登入無出停用提示，其他人搵到我
試過哂忘記密碼，用人部機都登入都唔得
忘記密碼用自己個email同電話都搵唔到個acc

用電腦版想忘記自己帳號，出左句
Sorry, something went wrong
We are working on getting this fixed as soon as we can

屌佢老母，依家用facebook登入d app全部入唔到
有無人知咩事，或者一樣情況

推